我個勇武engine fd同我講佢好撚心酸好撚灰

佢2728都發左個夢 佢每日買工具都左千幾蚊
有d人唔識用唔緊要 比d識用嘅人用 係隔離幫手拎下手工具都好呀

佢每做完一次工程就冇幾樣工具 起一次欄就冇一兩把士巴拿同鉗 起次磚就比人用爛一個鎚唔見一個撞批

佢自己人高都唔高 得10k一個月 係最近出花紅鬆動少少
唔見工具又要補翻 講真 當日邊有咁多五金開 不知幾難搵

冇乜人識做又冇工具 佢托我叫大家帶多d工具入去但冇人理 淨係識係度推 推完又唔實際行動帶過去
佢琴日仲要做撚到抽筋 一入翻去個鎚就爛撚左

琴晚去到最後佢淨係一個頭盔2個口罩加個泳鏡就上撚到最前 最前果條防線又薄弱得個垃圾筒加竹棚 要佢自己一個人搬塊一米幾兩米嘅木板上去加強防線
整到冇野整佢拎對隔熱手套就繼續上前

琴晚佢11點幾果時比人三邊圍 要跑上山 差d走唔到

佢叫我同你地講一人帶一set工具比前線其他就可以
唔係佢買夠幾套都唔會夠用

下次請大家帶以下工具
手鎚
士巴拿
平鉗
尖嘴批/鯉魚鉗

進階版

撞批
電批
六角匙

推

2:06

推

做工程得10k一個月？

少少錢斤斤計較就叫佢收皮唔好撚去前線啦，前面D人付出血汗點計

攞

你有冇睇哂人地成段先屌？

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

學徒掛 雖然都有啲低過龍

可能係學徒先人工唔高
但係至少有心企係前線
個個都有付出，無論係錢定體力
大家出去果陣都帶多d野，幫下身邊既人啦⋯

其實反而係咪要諗下點降低成本

近幾次都見到起哂鐵馬陣個作用都係唔大

而且走佬都難左

而好似721金鐘嗰陣咁

無鐵馬一樣佔左條路

最後我地去第個區

啲警察又無仇報

每個有份付出嘅人都係人民英雄

屌你啦，錢既多少要睇埋佢收入架，家下佢想大家做好d，你屌乜撚野ar

原來學徒咁撚慘工作環境又差
加油

錢都唔係無限 唔係奉旨架大佬
又出錢又出血又出汗 叫大家珍惜少少 減輕下負擔姐 唔洗起哂綱既

斤斤計較就唔會次次出錢啦！
前線一直冒險守護香港架
唔係下下都講錢
係想大家都幫下手
你地唔想幫人就算啦

首先要理解你地要有咩每一戰有咩結果? 和長期結果?
知道對手想要啲乜?
知道對手強項?
知道對手弱項?
知道自己強項弱項?
有幾多把握? 有幾多準備?

乜都唔清楚一味狗衝有咩用?

唔好分化啦屌你老母

感恩。

講真有冇得搞個物資眾籌?
我估好多人都想課金

每日買工具都千幾 咁有錢

push

收到

8月5號大罷工

你地推完唔帶去都係冇用

加油，和理非撐硬勇武

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

點解要罷工？自己睇

咪撚比較喇屌你老母西

要科金 出聲
香港人有既係錢

Sor 巴打 按錯負評
支持8月5日罷工

Push

屌你老母

8月5號全民罷工日

光復香港
時代革命

希望大家可以做次環保撚
自動自覺回收有用物資

同感, 登報都一日達標 只係唔知可以係邊課

非消耗性物資真係唔好亂咁扔
帶得走既幫手拎走

Pish

有冇辦法課金

辛苦你了

推
人地已經付出左好多

我無野講

諗方法比我地課下金

工程兵唔夠係事實

收皮啦，咁你又比咗幾多出黎呀

唔推唔得
好啱和理非
幫手做下物資和理非都可以好有用

係咪五金行 會有晒

今日唔知聽日事呀師傅 知唔知咩叫做預防？

人地出錢出力
你收皮啦垃圾

幫你推

係

學徒,依個人工先正常

辛苦巴打

認真
點樣課金比你地前線買物資?

想問下西環啲鐵馬要幾mm拎緊？

講撚左N次
鐵馬真係用嚟拖延對方進攻時間，你喺呢個時間係要來反攻
你唔撚打嘅你個鐵馬係冇用

課金

其實難聽少少講句 唔洗你地眾籌
一人帶d比物資站就已經好多

推

12蚊店有6角匙

推呢個

幫推

推上去

屌你老母分化撚

係六角匙定把手?

推呀！

肯定要六角匙？

同埋垃圾就識回收，用完工具就唔識？

開戰位置無法預計，戰線推退急速
物資站好易比狗佔，勇武因為full gear 無手拎物資走，經常有大量被棄

必須和理非成為物資人，人人都帶住少量物資在身
例如水，鹽水。
有人call 先比出黎，無就自己帶住先，齊上齊落
散曬物資就再去搵。

流動物資兵係必須。

琴晚多謝和理非係西環既負出，下次大家請買gear 保護自己

抗爭模式已經轉型 要設立和理非物資兵

Pussssh

推 下次買定兩set去

你有多嘅咪幫手出多d囉

到底六角匙有咩用，我做撚咗工程兩年眼睇無咩嘢拆要用到六角匙

香港人如果你想出但有包袱出唔到黎幫手
請幫忙捐d錢出黎，物資斷缺

起底都知佢無出過嚟

光復香港，
時代革命！

其實唔識用係好正常
好多初哥發夢

推

支持課金

建議不要只睇熱門

加油 支持

叫你個fd, 睇清形勢先，要知邊到係真勇武

仲有，設路障又唔係諗坐同差佬開火，係嘥力嘥時間

扣左家用 + 日用掛

唔好計啦
籌錢抗爭唔難

好

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

分化撚收皮啦

拎六角匙做乜鳩
「擰梗」呀話

pish

課金買裝啊

六角匙巴打真心咩

願意課

想課金

可唔可以唔好再掉d 野, d 野要錢買架

學徒 12k

好多人都淨係拎人物資

屌你老味發夢啲人唔撚帶裝周圍問人拎
仲要唔知係咪上前線
喂大佬你唔帶豬咀起碼都自己戴個眼罩呀

咁快就內哄

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

咁降低成本都要架

有無用先唔講住

但成千蚊發一次夢都幾攞命

六角匙？
咪玩啦

不如認清楚啲工具先講出黎

up

有啲人攞完唔會還返俾我哋

如果棄左工具
可唔可以搵住果區既街坊完場之後落去執
某個時間放番係指定既失物認領處

你把口咪撚咁衰得唔得呀？

辛苦晒

真心想講 發夢前排啲人乜都無 係咁問後面攞 後面比哂前面 大家都得返個普通口罩 我希望大家如果可以 就自己買好哂1set啦 人地比咗你 佢自己就真係乜都無 我希望大家可以安全 齊上齊落 利申經常發夢

咁撚叻自己帶啊嘛

無言感激

真係要諗個可靠嘅集資基金支援比手足

呢場仗而家變左超長線

好多人都係學生甚至返唔到工

Help me thank your friend

加油

你幾錢個月？
你付出咗幾多？
就算人地搵100K 一個月都唔係老撚奉要俾錢你抗爭

一睇就知係學師仔，

珍惜物資工具啊

唔識字就問人
叫人讀一次你聽
唔好鳩噏當車秘笈

btw, 屌你老母

Up

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

真心 怕既 冇裝既 企後d 唔好阻逃生路口呀

比果小小錢就係到指手劃腳

叫你個fd番屋企訓教啦

沙田新城市，警察沖入商場打人

元朗地鐵站，同黑社會合作 ，刻意遲到唔救平民。

全部警察開始唔帶委任証，用頭盔盾牌遮住樣，強光照記者，平射催淚彈，天橋瞄頭開槍，記者社工老人家女人照打，用私刑打被制服左既示威者，仲有好多好多。

佢地Full Gear，就算比你地打贏佢，藍絲都會用文宣攻擊反攻。

所以請立即停止所有示威式衝擊！！！

要用其他方法!!!!!!! #老豆搵仔 #游擊 #真正be water

要佢地放工好驚，要佢地知道禍必及妻兒，多行不義必自斃！！

請各位勇武大哥們，開始試下用其他形式做勇武，停止送頭，好心痛!!!!!!

光復香港，時代革命。
不割

想課金，點幫忙？

完全兩回事，膠上腦？

人地又出錢又出力，又冒住生命危險，你哋唔支持重要質疑佢 重喺咪人嚟

真係好多人乜都唔帶，一人至少拎一樣都已經好多，真係唔該大家

成日揹到個書包勁重，真係會攰

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

請唔好放棄

多謝巴打

你好好剋制下自己情緒先再講野啦
人地都係以事論事
大家都辛苦有付出

屌你老母 我撐樓主個frd 你就收皮

屌你老母啦，唔撚知扮乜柒代表姐?

屌你老母啦，你唔出下錢買下野?

自己帶架撐真係最基本要求

做學徙真係好低人工

12k返6日工程俾狗做

珍惜裝備

你食屎

推！

不分代！
收到

屌你老母臭閪 人地出錢出汗食煙霧彈食槍
隨時俾狗拉呀 你喺到做乜撚嘢呀 做過撚嘢呀 有冇上過前線呀屌你老母 真係夠工具就唔撚會次次都吹雞叫人帶同跑上前拎俾前線啦
睇撚死你呢啲撚樣肯撚定係做冷氣軍師啦 唔撚屌柒你都唔撚得嘅

路障或防線可唔可以係油+黃豆？

明白

8月5日全港罷工

想問下六角匙用黎開d咩
之前見過話鐵柵用士巴拿就夠做

可以課金比你！

西環啲欄杆全部都要用六角匙

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

推arrrr 加油啊各位兄弟

巴打、絲打，真係唔好再咁浪費物資
我次次留守完都要執返啲嘢，好辛苦
不如一人帶走啲啦

不如集資買物資啦
搵d人出錢
一d人就出力

帶啲嚟，再帶返走

清楚！ 撐住！

麻包袋

［重要］蓄聾狗衝，乜鳩都出呀！［中後排嘅同我入嚟］

屌你老母人哋啲錢唔係錢呀人哋返工唔辛苦呀

物資將會全面進場。

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

我係後排人，先講聲對唔住。
但唔諗住上前，唔該唔好攞物資。
727果日，警犬截開馬路後，元朗廣場對出馬路，有人攞左箱安全帽（有前擋個款），問有冇人要。站在馬路嘅人竟然攞! 但最後，果度d人散晒。
其實，最平嘅安全帽我估要50幾，3m豬嘴平果隻要110。希望攞左的人會keep好。
但講多次，唔上前嘅攞乜鬼。

放心，一定會

下次請大家帶以下工具
手鎚
士巴拿
平鉗
尖嘴批/鯉魚鉗

進階版

撞批
電批
六角匙

自己裝備自己帶

你比囉，咁大聲講少少錢，你又比左幾多？

多謝你朋友！希望他每次都平安回家！

個po有幾個人帶風向分化

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

puah

屌你分乜撚嘢化啊
你又課咗幾多金啊有錢人

多謝你朋友 辛苦曬

唔好灰呀！

元朗我放低左set7502/6006連帽連眼罩，帶望幫到拎左既你地：）

坐係屋企驚出黎既記住出錢

pushhh

建議一人一set帶出嚟 用完攞返同一set屋企
唔好俾左人就算

和理非唔上都出下錢啦

推啊

屌你老母 咁你比撚晒成份糧出黎買裝囉 唔撚係斤斤計較丫嘛

真心想知六角匙有咩用

有錢出錢有力出力

如果你朋友識架話不如教人
教識一班就轉另一班
你一個人做唔哂咁多

其實六角匙係咪真係有用
會唔會同之前D post ge 令梗/sip士 混淆左
六角匙一般係for內六角牙螺絲

大家 依個先啱呀 對唔起 我打錯字係我唔好

先推

自推

中環灣仔果d係要用六角匙

冇工具教嚟都冇用

電批真係有用

PUSH

認同，要開發新技術。不過宜家子彈傷害太大，有效同便宜的防具好緊要。

西環啲欄杆全部都係六角匙先拆到

唔係多少錢問題，珍惜資源係每場戰役的重要課題。

每個企前線既 都係真英雄

認同

三毛

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

他（們）真的為香港人也為這一代走到抗爭的最前線。 硬吃催淚煙。硬食黑棍。
值得尊敬。

你未list左要咩工具囉
實有幾套係度

[大合集！]戰術討論分流傳送門

一人一裝備
企唔到前線 起碼都減輕前線負擔啊

唔該大家請好好珍惜物資

pish

佢有咩證書 , 我可以介紹下

高危野放入草叢 / 暗角位第二日拎返

Glass cuter

幫手推

物資
資金

我估佢哋以為呢種都係六角匙

冇裝唔好上去, 上去就自己準備, 泳鏡呢啲唔使怕被人周唔該自備

係就咪士巴拿，或稱「攝史」嘅一樣嘢，可以自由較大細唔會戇鳩鳩卡唔到同埋最緊要買個係lak lak頭嘅 一吓一吓扭真係好撚慢

推 電油都要 不能再自我規範

等等, 唔係呢種咩? 呢種唔係叫六角匙喎

六角匙個頭通常咁樣好細㗎喎

lak lak頭真係好好用, 但聽聞呢種十零廿蚊就一支, 細細支又方便, 所以有手足寧願帶幾支呢種喺身

緊頭個多邊形位有啲係lak lak 頭架，行多幾間搵吓，至少我發夢用個陣係用呢隻，可能本身係地盤佬知要買咩有用啦。發夢嘅時候啲人都話我好快

請問點撚樣兩件事？
你打得呢句係唔相信人地做工程得10K一個月
所以我咪話，就算人地100K 一個月都唔代表老撚奉要俾你錢

我朋友都話都工程撚做到抽根
無乜人帶工具

真係要叫人自己帶裝

我唔信得10k一個月，同佢攞份糧出嚟貢獻有咩關係？
乜撚嘢因果關係？閱讀理解王

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

收皮啦柒頭

唔好灰心！
下次會帶去物資站架啦！

攞六角匙有咩用?

大大力推

中環金鐘果d係要用六角匙呀 L字果d六角匙呀屌你老母 個頭同個尾係六角形果隻呀 黑色果隻呀 你眼睇冇咩拆要用到六角匙係因為你琴日唔撚係拆果個呀 你試下落去睇下啦 唔撚好係到齋講呀

我拆嘅欄我唔撚洗數我都一定多撚過你，我係真係未見過你洗唔洗屌撚到咁，反屌你老母呀臭閪

依d欄杆呀死豬閪 你係咪未撚去過現場扮去過呀屌你老母

你fd 可唔可以整amazon wishlist出黎
咁我地至少知邊d岩用
就算香港買都買差唔多樣

Agger

窮學生窮到飯都冇得開就例外啦

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

光復香港，時代革命

科大個100萬去左邊而家開始唔夠物資啦
物資站係咪俾人掃晒，俾少少消息大家好冇

不如我試下叫我個fd整張圖表出嚟？

係囉 無晒物資站post

老實講，唔係好識窿路買，屋企附近又無咩五金鋪，不如搵個安全方法課金

其實大部分架生係通寶行之類既家品店都買到

我真係唔知你咁撚惡做乜鳩，上水沙田一役有幾多呢啲我唔明點解咁都要屌，我係勇武手足都比你屌到咁，癡撚線

你其實只要一開始唔講唔洗六角匙我唔會躁底 sorry

唔緊要你都解答咗我咁多個禮拜以嚟嘅不解我真係未見過呢隻欄，但發夢沙田同上水好多都比我個LakLak緊頭秒殺嘅大家繼續加油努力啦

和解和解手足加油 在心中

所以話我地呢啲一惡就好撚惡，但一錯點都會認衰仔。啲藍絲錯咗唔認會搵第二啲嘢屌比著佢地你講完sorry都屌你態度差。
Btw多謝你提醒 買埋六角匙袋係袋先

咁佢地冇腦架嘛六角匙用到嘅機會係比較少 但有嘅就帶一帶穩陣d 不怕一萬只怕萬一

p

［極重要］綜合多個關於撤定唔撤嘅Post，得出咗呢個結論